「藍絲」應該正名做「藍曱甴」

班藍曱甴覺得叫我地做「曱甴」會令到我地好憎好激氣，所以我地應該叫返佢地做「藍曱甴」！

班藍曱甴都係社會低層，住公屋為主，幾百蚊就可以收買到佢地人格，幾低賤啊
成日話乜乜保衛香港經濟民生，香港經濟關班藍曱甴咩事？

曱甴倉頡碼：
曱：日中 (AL)
甴：中日 (LA)